SHF拉打特攝魂展綜合POST639 唔好意思成日打錯號碼

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

9月通販

香港會早二日

為騾仔特設
8月魂限

由於日本”供應商”出錯
導致8月貨改由10月

善後可退訂

12月推介

官方食評

1月

3月

海海

未訂嘅巴打

初步見成效

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

十月魂展

魂展商品
真骨 慢貨 抽選 (有機會會二次抽選)

shf 慢貨 魂限

shf 慢貨 抽選 (有機會會二次抽選)

星矢 慢貨 抽選 (有機會會二次抽選)

販賣方法

無得去會場嘅
以往經驗港魂都會開訂
開訂日子通常魂展後
關於港魂9月4日後

魂展後開放預訂

失蹤人口

真骨 kiva
或成最後一塊拼圖

笨大

已增設騾仔備註

新post 留名

新人學野

SHF盒 我掉曬

我調返轉 冇位display 全部入盒
得閒先拎出黎撚下

用保鮮袋包住算

我怕斷角

慘

唔忍心 驚壓花壓爛隻本體

百事 龍我 龍柒 已入袋

新手留名
消失的638

我放櫃入面好安全

騾仔唔配638

依d都可以既，但W 真骨個d真係一拍就斷

留名

真骨當然有盒

條女好味

反而老社長好似不宜入袋

執相又係一門學問

係，真係會斷

有人一開盒已經係斷

好脆弱

lm

慘 我都見到

骨肉分離

老了

等

脆弱的社長

我先係社長

漏咗個 老

等人買件DLC 睇下咩料先

太一巴推介

好想試DLC

470海海

再等

即刻upgrade 去真骨level

掉啡盒 通販盒一啲啲 暈限啲box art幾靚唔想掉

等新

暴雪一般販賣?

我有d想入，當儲齊普通form

未到下話

掉啡盒

八成魂限

不了

仁叔 無build
其他仲有

成日拎左貨返黎 內盒未得閒開都要掉啡盒先
暫時仲左豆奶特濃未開未掉

一開苞就掉

針對蜜蜂

唔係我杯茶

港魂就更加唔駛講 痴到柒沽碌都唔會留
窮撚單入

海海

二隻我都係單入

二隻w

入DX算

啡盒好緊要
為保啡盒要箱入

你有訂咩？
嗰陣唔記得好似話LT柒柒地唔訂？

早啊
新帖留名

大雄早
Poppy派

淨低果兩成係走數 唔出

唔會通販嫁啦

各一咗
btw我有講柒咩

銀牙就雙入

應該唔會走

出唔到拉打cake ？ 老到腳都提唔起？
Dlc 幫到你

隻金其實出得幾靚下

邊撚個挑我機

9成魂限

港魂出咗錶芯

大乳早

可能記錯第二個
你知啦嗰陣一公佈LT HM 日日都比人屌改色 用爛模 唔出新野
LT HM得罪人多

SHF 好d

大魂限時代

乜都魂限

110咋喎

早

真係痴線

為環保跟單出貨

SHF 可以299咋喎

20周年隻標會唔會又俾人炒呢

出一隻通販已經要偷笑嘅時代
但通販又唔等於多貨 唔會炒喎

所以更直接講係訂貨嘅時代

箱入

有愛就要訂 衝現8成要食炒

龍柒無人屌

到時無人記得Build 了

10月出貨仲記得嘅

暫時無首歌唱

標初回價格果陣入
乜原來炒 無感

時王年代

之前炒太多，引左好多用家唔小心訂多左，求打和

無㗎啦
舊版

包無人記得標

炒完了

有印象
果陣唔敢出聲 因為個人好鐘意LT HM
公道講句都叫出得有心思嘅 有加返啲小道具比佢

隻咩鬼510 無人理

時王笑到最後

我都唔明有乜好屌，咁人地d form 係咁架嘛

時運高，睇唔到

睇左頭兩集先決定入唔入腰帶

記得係呢樣野 其他就無

唔知呀
打尖掛

恐慌性拋售

依樣就無計了

屌下先滿足到獸慾

好撚慘

以前二手無盒都夠膽賣350仲要俾人秒

雖然出得靚，但無愛

平咗7xxx 日圓

個個都俾d錶芯嚇嚫

無陰公囉

食花生算

個個已經等炒時王了

同意

wow

平成最後一條腰帶
必入
最後一塊拼圖

時王仲未公報

睇定d先好

嚇死

賺運費

等到頸都長

鬍鬚佬因爲出場少 所以開外傳俾佢

親生仔呀 勁早已經出左三集前傳比佢

等緊掛
睇緊其他形態 窄窄地

演員有個新路線

是勇者不必怕

鬍鬚佬因爲出場少，夠膠

觀眾想要的

錶芯買呀

出shf!!
出RAH可換衫版

觀眾唔想要主角

可脫

咩呀 龍我都有得做終極主角

上下都可脫

主角唔係一直係龍我咩

織衫仔

係終極

其實睇左成年標，我一直諗，又話龍我係格鬥家？說好的格鬥技巧呢？打怪又唔係特別勁
格鬥家？邊撚到格啊？睇過

想要龍我條女多d

我建議你重睇啦

只限係opening出現嘅格鬥家

我只知龍我每個form通常型一集然後就柒到下個新form出

最強肉身就真

第一次買

抵玩

隻anakin好似幾正 不過依加仲入唔入到obiwan

係，我見300樓下

我琴晚買238

入囉

插水式跌價

後入

死貨多
但講質素都係grease正

徒手打到店長仆街

劇情出場多數出嚟柒

支持 係好抵入

肉身最強

我有訂仁叔可脱

笑死 一變身又俾人打到解除變身

出貨未

劇情需要

應該9月

點解日本仔咁鍾意搵d瘦人黎講到佢好大力咁

天才存在感已經好過永夢好多

師奶唔鍾意真大隻佬

買盒雞蛋爆佢蛋

配角事旦啦

進之介個d身形

龍柒其實都幾排骨下

鬼叫佢淨係食杯麵咩

係喎

不過時王個埋𡃁仔仲更加.....

俾女主角吸乾

或者俾二騎

會唔會變左大茄
俾曬d時間俾前輩表演

補尾刀

換布裙腳

好期待星期日

好撚期待

DLC

一個系列打二集就笑咗
鳩嗡

應該係，20個咁就40集

間唔中一 二集日常

我睇舊平成d故事的確係深入d，完整d

依加係為左出產品而寫個劇情

不過係無得咁講既，大勢所趨 Marvel DC 都係咁

睇緊日本人玩 松本 濱田 我就諗到社長未來

但老社長個變身腰帶好鬆可以點搞

即係點玩？

我覺得佢預玩家會轉腰帶所以做鬆

買回憶

一拳打撚到evolto變傻仔

惡攪之類
人頭狗身之類
費事貼過嚟 一陣公海見就無謂

打到仆街

哦

社長到時有排玩 新胡迪

諗緊可以點玩

同你個天女玩

大我ver好fit

唔一定洩慾向

最型咪呢次

必玩之一

最型係肉身揸龍bottle打交

重睇啦 唔好拗

佢比人打到碌落樓梯喎
係最尾先回番兩拳

大我先係笑到最後

番J 咪碳

諗下可以點先

你真識食.gif

幼女niko育成

我無換過腰帶添

初長成

我都無

仲可以玩護士同病人ver cosplay

制服

好悶 po下圖

前菜

咩呀？Main dish 黎架

孤今日會有威吹鬼味

...
我意思係午飯前菜.....

3點掛

主菜係Medic
甜品係霧子

你就好啦

FF 梗係好既

乖乖地食個飯

食完好開工啦

扮好工繳尾數

扮好工多直送

以前有玩，乜柒都抽唔中之後就棄game

宵夜記者妹

無接觸過

留長髮

識食

係

好事 浪費時間

長髮真係正

垃圾到咁 、

的確唔錯

拉打game 無個得

短髮差啲

放飯睇標最終章

參考一下

咁多個畫面 係要俾美空人

一鳩樣
btw早晨，又要剪片

交功課

呢個又係王呀 ？

由朝到晚 Poppy一個就夠
一年三百六十五日都唔悶

一年夠了

咩事話俾叔叔知

所有拉打主題嘅驚都係垃圾嚟

ps1果年代唔係

你鍾意呀嘛

鍾意果個未撚浦頭

黎斗教教徒即將全面進場

咁L大雨唔想周圍行揾食玩

全而退場

時王可能係少年, 將終成王

但我係神

為愛拼了

出緊去面試

著雨褸

買左一set 7隻了
天才幾靚仔

上半身赤裸 下半身白褲

仲係日本個倉

點解要請你

橙神表示笑而不語

一句 請定唔請

橙神係平成G都唔夠神

理閪你咩神 一腳踢散曬啦

你等通知啦
下位

資質天份係神 係真神面前都要跪低

好多野做

為尾數做啦

為左啲玩具頂硬上

成為錶芯吧

無撚錯

其實諗諗下好奇怪
build世界無左skywall
無nebula gas
咁仲點變拉打
無拉打咁時王點算

有天才物理學者

係囉其實最後佢都無講到新世界佢地仲有腰帶同變身能力

仲有2集俾佢地

龍我編後記PV套佢地個地庫仲係度, 應該有

標最後一集，戰兔返去咖啡店嗰陣，其實我以爲佢會沖埋去個雪櫃到開門驗證下仲有冇地下室
有冇巴打當時都係咁諗

有機會去聖巡下

#297 呢個留言好危險

好似會打擾到人

影張相就走啦

咩事

無事總有人未睇掛

打卡

唔記得左隱藏 疏

落雨記得叫伯母鎖好門窗

愛與和平

孤仔威吹到貨了

發現灣孤好鐘意寫真骨鵰

海海做緊龍友

我果刻心裹都有啲著急 想佢開個雪櫃
但我知戲本唔會咁寫 就算真係開都只會係個普通雪櫃

來吸吮巨雕吧

今晚一齊吹巨鵰

冷靜啲星期二咋

你的巨雕已到 過嚟找過夜數

你又黎玩大叔的愛

灣孤玩咋 我跟機㗎咋

一諗到就sad

其實係咪假戲真做
又一齊直播又做龍友

戲假情真

Fd黎姐應該
好似大佢成十年

有咩問題 ？

best match

事務所都應該唔會俾啦

海海 擊潰佢

都ok

呢個twitter超高汁
有張相好似係舊年魂展黎display之類

J到腳軟

天才converge後面好似完全唔上色咁

會上曬㗎咩

淨係啲樽姐
後面啲樽一支都冇上色

天才的未來

不了 集集輸 造型又麻麻 等龍兔 唔出就算

都係果句
百貨應百客

食玩係咁架啦

扭蛋都係咁

Set 11一隻都見唔到

收到wtsapp 孤鳩吹鬼到貨

巨雕到了

講緣份

熊貓都今日先到

你個名

你有訂咩

CD到

未玩過呢款，見佢每盒都有二隻重覆係咩黎？

買一送一

扮左工半日又十幾頁

走咗果一刻就補貨

時王威力強大

冇特別大興趣 平常心
一諗到佢可能會係dcd2.0咁撚舊拉就

到底搵到幾多舊班底出演呢

一踢解千愁

放棄左諗 冇期望就冇失望
當bonus咁睇會開心好多

估估下先有新鮮感

DCD A~~~MA~~~ZO~~~N

yes

落雨唔想出去

都幾大對雨

對

幾大對雨（乳）

的確係大雨喎

呢層當然 估還估 當真太上心最後就盞自己唔開心

用大腿壓制

都係用踢嘅啫

用嚟踢*

Rogue叔converge零記多死貨

壓縮住

我都有二隻

大

好大呀

唔引用

明明古迦先係用踢既專家

大腿呢局唔參戰

時王 話曬平成最尾

交比平成第一去踢爆佢

尾入佢

medic一出
誰與爭峰

天空轉差

屌撚解咁多medic派
小眾玩家 大腿

Medic 才是皇道

大勇 我對你好失望 我地分手啦

要我喺Medic 同霧子之間選擇，我會毫不猶疑地選擇Medic

求仔仔

POPPY我要

戀母

除左霧子

老社件裙掛整得幾靚 300蚊入老社 再入都開心wor 前提係降到300

Poppy就算唔係大乳都唔介意

不過食煙咪搞我

其實唔難
依加都400
好快350

等一排二手應該300

食煙

佢唔降到400 都未有衝動

幾好

邊個講poppy

阿曆呢

紅巴召喚

咁快400

留比我咁好

成日睇玉英巴格價

我未睇呀diu

我路過㗎咋

到
對你有興趣得唔得

想聽多次 我只是路過的幪面超人 給我記住了

睇完都唔知講咩

見到四重加密以為講緊49劇透 原來無聊野

執尾刀

一車車伯母在流淚

留下名先

平成最大贏家

唔知算唔算劇透

插旗先，Poppy是我的

路過

愛與和平穿透坦克

一腳西埋去

集氣雷神

精今日有冇威吹鬼？

呢隻無二次受注喎

唔好咁

有轟鬼
仲救到

豆零踭

等睇投訴爆數據

入佢入佢入佢

Medic派前來支援
好想比mdeic踢我心口

路好燈佢啦 怕羞唔出貨點算

俾個心口我實際啲

我都等緊高清圖

人來 雪油

雷神

識玩

花生友

等老夫驗驗佢

花生邊夠食
大爆谷唔該

呢啲粗重野唔洗麻煩預巴，等我黎

原來呢班友真係Gay架

而家米青都用雜誌圖開訂 唔等p-Bandai 開咗先開訂

你諗緊乜

費事俾人屌佢慢

要嘅

今日有？

識揀一定揀花音 gfable

脾黎講呢

好L大乳 拎唔拎好

留名惡補女角

下面張圖個樣咁似提子既

為予愛..！

了*

所以返歸算

WTF!?

鎧武個個提子

更愛自己

我都叫你打少d丁架啦

依加搞到咁

我以為高達00果個提子

大獲，仲要愈睇愈似

邊度似呀

師兄
打少d啦
身子要緊呀

慘，得我覺得似

勇巴打少啲丁啦

食返d野補下眼先

係旺角街頭拎住把遮行簡單係挑戰

限魂係咪聽日開始有得訂?

會場貨嚟

咁撚多人

挑戰塊閪袍

其實難唔難拆件閪袍，有少少想自己整塊布 但零改裝經驗

輕鬆拆

精品又搞笑 fb 寫mk50唔連本體但啲人fb msg 問又答連本體

其實連唔連？
唔連得幾舊垃圾場賣7xx好癲，成八舊水

見到
包容下係咁上下

Fb msg 係孤先啱 食花生等Bandai 公佈孤定精啱 好彩冇愛

有幾多個有買本雜誌

濕紙巾黎?

佢改果啲好高質

Tempo都用過

zip左落去唔會爛咩? 濕紙巾成日有D毛毛，都唔敢拎黎抹shf

謝分享

有d暗

勇巴丁少陣啦

丁勞成疾

兩個都拍過鳩屎

正 如果實戰用咩布好?

市價 480都有

ex aid 係咪開左訂

仲有半個鐘先收工，又要淋住雨狗衝去信和

希望唔好咁快俾人揀晒

今日又係忙足全日
不過聽日腦細又出trip 可以㩒

雙入

唉屌

做咩

好似限⼀

一人二隻

咁雙入

ご注文受付数：お一人様2個まで

無雨

都要衝

明天gogo

衝首日

米王夠鐘食藥

雖然訂咗

入多咗仲可以益巴打

就引個fd玩

衝呀

毒撚冇fd

不過好肚餓

幫衰巴講出心聲姐

見到行字都諗到浸up味

雙入最幸福

拎咗先食
食住撚

唔好jer住泊巴

上多層食雞腎

mochin

想刺激腸胃活動

你地自己想咪出聲 係要瀨落我到

腸胃健康

衰巴:躺著也要中槍

互入

人型蜈蚣

原來你地真係gay

米王有經驗

冇

20蚊

我走先

下次用白布

無事嘅

原價-10

輸少當贏

儲積分換免運

冇用啦 都重置

+-50內已經接受到

+50佢俾我呀 ？

而家up圖用imgur又睇唔到，用lihkg本身果個up圖又自動變打橫，想點

編輯一下 再上載

自己相片到自轉90度先上載

公你贏字佢輸咁話喇喎

唔洗㗎

閪價高手有無出手

邊個

前排fb有條專低收高買
y拍都有 交收推個老母出嚟交收果個

哦 聽聞過 不嬲無上y拍 大部份都閪價

佢又出番嚟

行商層層出不窮

封鎖咗

話時話 魂展無新展品？

之前嘅魔王同個隻鬼好似已經係？

魔王喊緊

型wo

k先生都係魔王

吸血鬼

唔排除架喎 都未到魂展 可能真係有呢

最後一塊拼圖

拼圖..Puzzle Gamer....

pass 個頭唔得

吹個大喇叭

係要派下膠

What is the next stage

啱啱先放左嘢上y拍賣

心口印住BUILD有少少膠味

命運的拼圖

驚人忘記咋

舊年有wizard 今年到o...

exaid怪人仲正

叫做好過雜誌圖

但膠披係死罪

睇吓官圖就算數了呢隻

J緊CD

搶阿婆紙皮慢慢J

阿婆紙皮唔係完美八角

人在旺角食埋野 去睇下訂唔訂ex aid

唔係旺角咪fb落單網上過數

廢事唔記得交卡數 無整自動轉帳 申得少卡citi bank 張垃圾卡

銀行戶口過數咪得

好似要比手續費? 利申 申卡唔撚識用既智障

劇就完咗但係仲貼緊

fb messenger 落單
唔係用佢個網落

走埋去atm
放張錢入去，搞掂

我屌 講得清楚啲咪好囉 你睇下 依家我幾撚柒

打少啲丁啦

有冇機會出SHF

難出 不了

點都出隻hea下

同龍我融合果個

價值連城

防預公子

正路

照樣魂限

好難對準個嘴
同埋玩上手好普通，無當日玩響鬼咁震撼

揸喇叭隻手唔穩陣

係，同埋個喇叭口好難貼個嘴
要靠就位影

求教學

想當日如果唔係因爲佢係鬼嘅二拉我都唔會訂。
對鬼無愛

仲以為你打咁多大佬嚇鳩死我

我邊度會打倒大佬 都係好彩有fd幫手

已訂ex aid 岩岩聽到旺孤話想補威吹 跟住有條友即刻話唔洗

黑金都出KO版

屌 死大陸仔真係

係大陸啲討論區見人post
唔知張圖堅定流
暫時淘佬搵唔到有人賣黑金KO

訂訂訂訂訂訂訂

仆街我未買 又要過日本搵

Y拍仲有喎巴打

仲有咩拉打訂？

琴日入咗隻genm lv0 都好想幫佢同exaid影返d相

擺得耐無打理 我睇翻先見到塵

drive 細橙 劍果堆出哂黎

卡咩拉打

3隻大佬

條頸似被人批中咁 放盒都放得咁差

想借問一吓巴打孤嘅訂金可唔可以訂嘅時候即場比現金㗎 定係點都要到銀行過數㗎？

可能係試作型

我即場現金派

好多都可以現金

原來鬼真係冇人理

話左想入好耐黑甲鬥csm,但個價高過上年好多

thx巴 聽日一收工即刻去訂hazard

hazard 開咗咩?

唔過千喎

孤好似聽日就開

不過係魂限先

同個老翻結衣fd

孤就算開都會係半個鐘內比人秒 信我

我一隻真骨古迦都味入 9月中去日本買先 其實日本買真骨會平咩？

淨係可以鋪頭訂？

扣一半分先

點都試吓先啦 唔想等半年先有得玩

應該上網都可以

普通魂限開訂咪又係半年 隨緣啦

我都搶呀

緣分到了

求愛情運嘅時候，個睇相嘅都咁同我講

唔差

係囉 開左harazd咩

冇專業相機冇影開相，就咁用Iphone X影

記憶中上年係 因為處理唔到網上個班人 去鋪既人已經爆

上年社長

我行信和見paradx 720

堅決600-650

500 算喇

有無人知真骨dcd同skull係咩價位

dcd 係大佬 skull 就濕碎野成日有人放 1000樓下 車連人 dcd 起碼7舊魚以上 除非有人平放囉

比d信心bandai，20周年

真骨 廿週年有咩用

出Kiva真骨，跟手一次過全部主角普通form復刻

k先生已經講緊十一年喇

Medic世界第一

咩嚟

早阿 我又通了一個夜晚

點捱到

早呀魚仔

好難咩

朝早流流打咗個J

我唔識 幫你推比其他巴打答

早 今日搶HAZARD

唔一定平

你十月去

今日開訂？

JPT1200

會場貨 係今日

你唔講清楚啲 呢到暴動都似

今日冇乜乳

個空好美

無事嘅
有魂限小弟甚麼也不怕

成日閃令令

小弟也不怕反正衝上淘一早貴訂左 又燈死
有得玩就得

睇下孤仔開唔開訂

之後一班人屌孤仔炒狗之類

再屌埋淨係限旺孤訂 排餐懞 返工點訂 1樓咁迫點訂

係咪即係香港嘅11點 ？

唔鳩開等你地周圍搵就笑出嚟

係呀 ..

第一集俾太陽照射嗰幕

成日搞亂咗

最多咪等下先

諗下咩籍口拎半日假衝去孤仔

今日應該好和平

(有人流傳受注版無格靈翼頭, 不過官網無特別寫, 應該受注都有)

好緊火㗎

超人 與拉打相爭

(班人唔係咁講邊有得炒呀)

魂限應該今日開

差d想射波

唔係呀

關咩事

唔通我誤會咗

今日個個都留守喺信和

會場貨

仲有魂限慢貨未開

又訓門口

訓後行

我估大約700

邊會有人咁癲

600俾多了

等大貨

好難講啦

排多人數破hottoys紀錄

真係有架

依個就難少少

YES

點會

咩年代笨大野仲值得人排隊咩

等慢貨
btw未訂熔岩龍 1516

睇下忍唔忍到手先

必訂！唔洗1516

時王或成為..

已訂

去邊訂好

講到衝現咁，其實只係去衝訂

睇餸食飯

時王將會成為fashion 時裝王
廿幾套甲

推俾其他巴打答

隻超人應該都多人訂，個角色係咁吐嘈

港人常態

去四川揾國寶訂

李小姐

時王啲甲我個人真係j唔落
又慳一年

踢擊

龍哥2隻有無得諗
唔知有無水位

拉打與超人混戰

收工去睇下先
邊位李小姐 介紹下

搵水位就去做揀錯野了

可以劇情打救呢

咁1隻算
懶得放

揾水位要上20樓

考試底線

考驗*

都話暴動
大家開始心急

其實我到而家都唔知人地係咪真係姓李

有天才GAMER同世界第一DOCTOR

飢餓的野獸

劇情影響唔到我㗎 我exaid完全冇買

冇水位 因為我入左

好事嚟

社會實驗
到底嚟緊魂限im 50包唔包主體呢

琴晚睇到一頭煙

騾話唔包
孤話包
令人費解

應該係對「主體」定義唔同
孤既主體係有身有頭有大腿上臂 但唔係完整連手掌腳掌
騾既主體係連手掌連腳板先叫主體 所以唔連
好似係

一定要訂 極熱肌肉

點算好

你諗住訂咩？
完全冇興趣比笨大撚

唔駛諗啦 真主角final form

無喎
純粹見有冷場討論下

當龍兔死㗎

岩漿要爆射了

仲要等

一日未死都可以等

師父明白了 thx,巴

K先生曰

呢度八成人等緊放心
有得訂會提大家㗎啦

早
Hazard等魂限開訂算
扮工戰士應該搶唔到

請等一等 我繽紛樂緊

熔岩龍都唔訂仲有咩好討論
山拔山河

其實唔難

唔該曬巴打 lin間有爱

有坑齊齊入
有炒齊齊說不

一隻hazard搞到呢到好熱鬧同多左好多巴打
Hazard魅力真係好yabeee

我係因為Hazard 而睇Build 既

魂展展品可能會更暴走

佢好重要㗎 象徵住怪人都可以出Shf嘅重要時刻嚟㗎

冇點既
想玩配件咪訂
想原隻display既咪買返舊
或者新舊買哂

早啊

好冷靜
當初點解會咁衝動訂左

我為造型睇

人地都係求打和姐

大家都係同鄉 比原價高20蚊同你收咗佢啦

零號:你當我死㗎

我都係

前期d form

shf 得雷神可取

為儲積分
原價-10

個價就死

前期有啲都好好喎 btw,hazard真係冇得輸

未夠吸引 真係Hazard 一出好多人追返來睇

反而時王其他form就克服緊

然後睇到後期天才又屌老母

無屌 因為主角final form 好正

天才都可以呀

玩開重口味

兔兔坦坦 戲份多

時裝王要d時間消化下

展品見

標>百事>hazard>兔坦>天才
> > > >

天才個變身幾型

唔好咁啦，驢仔都要食蘿蔔㗎

呢期炒成咁，你委屈啲食住草先囉

展足兩年

天才同熔岩龍一比
山拔山河完勝

一諗到最終form玩大結合就

龍兔咪幾好

身上好似啱啱好20個位插錶芯

但天才嘅音效同登場特效真係

完美無缺的滿瓶小子

劇場版定tv先 tv嗰個爛鬼cg真係不了

騾仔無辜的

有無找數先

主角型過配角

有背影找住利息先

地座大結合

話唔定係一行咁插喺腰帶度呢

成身fool bottle但係冇得組合能力實在太on9 不如唔好變

當然劇場啦

我又搞錯咗呀？

展品 近日受注啦 好未

我以為果60個樽可以好似重砲手高達D飛彈咁射鳩人 原來無用

近年受注

op嘅虹彩翼出過幾多次

乜鬼好多人搶 結果原價-10放

近日吹大左D

參考出展算啦

仲以為有得睇萬劍歸一

受注中啦 好未

唔知最後係變乜錶
基本形態係精工錶 未來魔王係金撈

其實受注中有幾多最後無找數既？

其實我諗住係科蛇咁可以隨便用啲樽嘅能力

精工成金撈之路

黃蜂女找咗啦

雷神出官圖未

我有追到post 真係睇到笑

人間體 幻德 完勝

可脫 換衣服

搏盡無悔

受注中點冇找數 都受注緊

揾食姐

通常第一集就開始睇 頂唔順先棄

f5好辛苦㗎

e哥唔識老

＋1 但其實又好少棄
除左法爺同ghost

睇到grateful 捱唔住 頂佢去到一半又做返搵啲武士魂傾偈

推

制都爆咗幾個

淘寶淘返幾粒f5

不了，會爆炸

-10送埋特效

點解仲可以生存到

等龍兔

小強生命力

Are you ready

要

好擔心佢地
下次會唔會又衝出嚟

有邊次唔會衝出嚟

呢套劇主線有情人終成眷屬

假面終於有女主線啦

論小強生命力如何練成

有利可圖就會出現

男主角

你啱 兔仔先係真女生

主

你講㗎咋

大家唔講姐

心中有數

我又衰嘅 爆響口

唔知呢

@冰室幻德

本劇神器

環保意識

省省就是一個億

訂埋呢轉幾時公報埋抽選/魂限日子

執得幾靚

照騙

仲有半粒鐘
Are you ready?

其實幾配合

加油啦 神

等睇有人問㩒咗hazard 幾時發貨

等龍兔算

下個標題已準備好

btw 食玩隻超甲鬥同超加賀美都幾靚仔

唔係呀你

特緊收件

等*

等慢貨算

等慢貨

或笑到最後

笑到最後嘅只有笨大

我得到我需要的

雙贏

啱啱瞓醒，公布咗K唔識串未

訓多幾個月先

瞓咗幾年

瞓到2068應該就有

都唔差在果幾個月啦

2068 妹下妹下 劣軟皮蛇

Geiz : 我ge 時間無SHF Kiva

已放入車卡
Overflow!

輕鬆啦

無難度

時王 有無都無所謂都係用嚟踢

加油

60周年版

好波

有燈有聲效

俾完錢 輕鬆取件

15分鐘都係任撳

自爆鐵鏈

應該書嚟

記得㩒呀

mola mola

唔知有咩j

800—>600

一早開訂個啲

尋仇佬多謝各位老細

一早俾訂個啲

25分 仲有得訂

早訂早享受

佢只係舊超全集改封面再出

無啦無啦

得星矢賣曬

呢個系列係咪不嬲都唔賣得？

利申 新入坑

無得炒

入咗兩隻hazard

畫極都有

好.....波

我有一隻預左自用
另一隻睇下要唔要埋

隨你

無pb ac